究竟條7婆幾時封港珠澳

見到歐洲搞到咁樣
全面封先有用，停工停市啦７婆

某權貴專用路線，唔會封

家下先封香港既意思:
唔好俾外國經香港惹番大陸呀,大陸零感染啦,你估真係為香港呀...